{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015332",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피마마 철원동송점"
    },
    "text": "リラックスして良い雰囲気でコーヒーを一杯飲んでください！ 営業時間は毎日09:00から22:30までです。 来る道は東松市外バスターミナル前から80mほど離れたところに位置しています。 メニューは多様に用意されており、アメリカノは2,500ウォン、カフェラテは3,000ウォン、マキアトは3,300ウォン、カフェモカ3,500ウォン、アフォカド3,500ウォンです。 ここで休憩を取りながらおいしいコーヒーを一杯お楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日09:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "東松市外バスターミナル前から80mほど離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "アメリカノ、カフェラテ、マキアト、カフェモカ、アフォカドのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "マキアトは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォカドの価格はいくらですか？",
            "answer": "アフォカドは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気でコーヒーを楽しめますか？",
            "answer": "リラックスして良い雰囲気でコーヒーを一杯楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ここで休憩を取ることができますか？",
            "answer": "はい、ここで休憩を取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 157,
        "QA": 288
    }
}